有冇人將屋企全部USB-A轉曬用USB-C

因為Apple開壞頭
依家全部手指 硬碟 叉電都係C頭
但又有分USB3.1 5Gbps 10Gbps
USB3.2 10Gbps 20Gbps
thunderbolt 3 40Gbps
一插錯線即刻冇速度 有d線10Gbps但唔可以快叉
有d線可以快叉但得5Gbps 跟住又要換線
Thunderbolt 線如果連唔係TB3 device就會提示error
最慘市面上d線全部一係寫輸傳速度 唔寫叉電電流
一係寫可以快叉 但唔寫輸傳速度
真係on撚99

冇必要

為左apple呢間公司，換晒type c

買apple線可以解決你嘅問題
叉又快傳又快

最貴個條成千

samsung撚
電話差電插火牛一定最快
(同埋聽人講用usb差有機會整壞電腦塊底版)
其他wfc

買果時有寫watt數wow

我連牆身電制面板都加埋type c頭

手指硬碟用得盡usb 3.0 bandwidth?

過兩年出個D頭E頭咁點？點追？
咪撚玩啦

嚟緊 USB 4 都係type c 頭

咁你an 機又係type c
砌機都有typec直出
市場趨勢嚟嘅

手指可能唔得

但ssd硬碟可以

無錢就唔好學人買apple野啦